/* 
  Localizable.strings
  Topit

  Created by apple on 2024/11/19.
  
*/

"Update" = "更新设置";
"Check for Updates…" = "检查更新…";
"Automatically check for updates" = "自动检查程序更新";
"Automatically download updates" = "自动下载程序更新";
"Show Windows with No Title" = "显示无标题窗口";
"Refresh" = "刷新";
" Topit! " = "立即置顶";
"OK" = "好";
"Close" = "关闭窗口";
"Unpin" = "解除置顶";
"Quit" = "退出";
"Topit Settings" = "Topit 设置";
"General" = "一般设置";
"Launch at Login" = "登录时启动";
"Show Topit on Dock" = "在程序坞中显示 Topit";
"Show Topit on Menu Bar" = "在菜单栏上显示 Topit";
"Windows" = "窗口设置";
"On Top of Full-screen App" = "显示在全屏应用上层";
"Activate Pinned Window on" = "何时激活置顶窗口";
"Cursor Hover" = "鼠标悬停";
"Left Click" = "左键单击";
"Show Close Button" = "显示 \"关闭窗口\" 按钮";
"Show Unpin Button" = "显示 \"解除置顶\" 按钮";
"Show Window Shadow" = "显示窗口阴影";
"Maximum Refresh Rate" = "最大捕获帧率限制";
"No Limit" = "不限制";
"Hotkey" = "快捷键设置";
"Select a Window to Pin" = "选择要置顶的窗口";
"Open Window Selector" = "打开窗口选择器";
"Pin / Unpin Under-mouse Window" = "将鼠标所指的窗口置顶 / 解除置顶";
"Unpin All Pinned Windows" = "解除所有置顶窗口";
"App Filter" = "App 过滤器";
" Tips" = " 小贴士";
"Don't remind me again" = "不再提醒";
"Topit uses the accessibility permissions\nand screen recording permissions\nto control and capture your windows." = "Topit 利用屏幕录制权限和辅助功能权限\n来捕获并控制窗口, 请务必同意授权.";
"macOS will prevent any notifications from appearing while Topit is running\nIt's not a bug or Topit's fault!" = "当使用 Topit 对任意窗口进行置顶时\nmacOS 会暂停弹出来自任何应用的通知\n此限制来自 macOS 本身, 不是 Topit 的错";
"Sorry" = "很抱歉";
"You can only pin one window on macOS Monterey." = "在 macOS 12 系统上只支持置顶一个窗口.";
"OK" = "好";
"screen recording permissions" = "屏幕录制权限";
"accessibility permissions" = "辅助功能权限";
"accessibility and screen recording permissions" = "辅助功能和屏幕录制权限";
"You haven't enabled %@ for Topit!\nPlease restart Topit after enabling it." = "尚未为 Topit 启用%@\n请在授权后重新启动 Topit";
"Permission Error" = "权限错误";
"Pin a Window" = "置顶某个窗口";
"Window Selector" = "窗口选择器";
"Unpin all Windows" = "解除所有置顶";
"About Topit" = "关于 Topit";
"Settings…" = "设置…";
"Quit Topit" = "退出 Topit";
"Error" = "错误";
"This window is not available!" = "此窗口目前不可用!";
"Pause" = "暂停置顶";
"Resume" = "恢复置顶";
"Open Settings" = "打开设置";
"Update Window List" = "刷新窗口列表";
"Select Window Directly" = "使用鼠标选择窗口";
"Click on the window you want to pin\nor press Esc to cancel." = "请直接点击需要置顶的窗口\n或按 Esc 键退出选择";
"Control Button Style" = "控制按钮样式";
"Badge" = "聚合";
"Classic" = "经典";
"Show Pause Button" = "显示暂停按钮";
"Control Button Position" = "控制按钮位置";
"Top Leading" = "左上角";
"Top Trailing" = "右上角";
"Bottom Leading" = "左下角";
"Bottom Trailing" = "右下角";
"When you select \"Left Click\" as the way to activate a window, you need to activate the window before moving it." = "当使用 \"左键单击\" 作为窗口激活方式时, 如果想移动置顶窗口, 必须先将其激活.";
